黨軍拘14人為避隔離檢疫而非法入境人士 稱如有病徵將送院處理

警拘14人涉非法入境 當中6女涉來港賣淫

警方一連五日展開行動，打擊非法入境，拘捕14人，年齡23至67歲，被捕女子涉嫌來港賣淫，亦有人涉嫌來港爆竊，部分人有黑社會背景，相信已瓦解相關的犯罪團伙。

警方表示，有人為了避開內地來港後要進行14日的強制家居檢疫，以快艇經水路在大嶼山近珠江口，偷運性工作者來港，到酒店進行賣淫活動。警方上星期採取行動，拘捕8男6女，檢獲避孕藥、內衣等。被捕女子是內地性工作者，5名本地男子涉嫌協助偷渡，其餘3名男子來自廣西，懷疑他們來港爆竊。被問到被捕人士是否需要檢疫，警方說，會為他們量體溫，如有任何病徵，再安排送院。

原文網址：

犯罪組織就犯罪組織
團佢老母伙

年齡23至67歲，被捕女子涉嫌來港賣淫
67歲驅風?